[TG]2018自修生/雙修group

想識多啲retake嘅朋友可以入來

[url]
[/url]

另外我都會搞一啲活動/補習等等,有興趣可以入來傾下

申利:真係社工

社工有咩特別？

利申真係唔知

廢sir?